喺香港賣bitcoin

連登好多巴打傾邊度買
但係見唔到詳細講點樣cashout返做港幣

有無成功嘅例子？

賣唔到架喇 拎住過世啦

一早講左班仆街cashout 唔到

賣咩撚野 遲下上3萬

香港exchange withdraw 唔到咩?
anx , tidebit 個類

銀行未bank晒?
而且你數量大隨時俾人話你洗黑錢到時有排你煩

點數想換返錢？

Bitcoin atm機蝕多少差價

haters gonna hate

google都係呢兩間咁上下
但係都係無人有實際經驗share

真心想學野，驚自己on9做錯事

真心無知

咪撚同佢哋講啦，買都未知點買呀佢哋

gatecoin 真係拎唔到

搵人收啦

先達有人收

又話一月中拎到，依家仲未拎到錢出嚟

gatecoin fat fat

Gatecoin 要過多兩個星期才可以提款，急的就去 Bitstamp 賣完再滙返香港，比少少手續費囉。

localbitcoin 直接p2p 交易